轉行點睇

做左2-3年marketing
覺得自己係一個文職打雜
人工又低 20k都無
集思廣益下份工的方向
u grad 非三大

工程

多謝你既提議
但白紙一張⋯⋯⋯同埋我計數又麻麻地